10月1拎國旗唔小心比風吹落海犯唔犯法

一係有人派國旗我掉落垃圾桶會唔會比人拉

掉國旗有啲危險
掉共產黨旗會安全好多 黨旗最多話你掉垃圾

//任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。//

即係如果你唔係故意玷污, 原理上係無刑責

我見撐警都係掉垃圾桶

咁有風吹唔關我事啦

我唔小心向你打咗個乞痴 有風添 sorry